我知睇波嘅女仔好吸引，打機嘅女仔都好吸引，但最吸引嘅女仔都係依種，想收兵入嚟學嘢

識高達嘅女仔

咁識渣古嘅女仔呢

識渣古ok
但鐘意盧卡古就不了

Holy grail

越靚既女仔睇落越吸引

屌？

我愛lkk

只講喜好

好想俾女仔屌我，鬧我依部係老虎，唔係渣古

咁識揸高達嘅女仔呢？

揸得你都揸得第二個

係扮太空坦克既女仔

Stfu

打到沉迷 一d都唔吸引

唔係第五人格果d嘛

何謂識高達啊？例如剩係識seed呢又算唔算

一套唔叫識啦，唔係針對seed

識Jabari Parker既女仔

咁識個識被我揸波女仔好D

駁唔到。。。